# bashmarks

> 하나의 문자 명령을 사용하여 일반적으로 사용되는 디렉토리를 저장하고 점프하십시오.
> 더 많은 정보는: <https://github.com/huyng/bashmarks>.

- 사용 가능한 북마크 나열:

`l`

- 현재 디렉토리를 "bookmark_name"으로 저장:

`s {{bookmark_name}}`

- 북마크된 디렉토리로 이동:

`g {{bookmark_name}}`

- 북마크 된 디렉토리 내용 출력:

`p {{bookmark_name}}`

- 북마크 삭제:

`d {{bookmark_name}}`
